如果真係要去元朗野餐 , 最好先由美孚站集合一定人數先去

荃灣西站則位置不好且人流又太少
汗大嘅帶多兩件衫

唔驚早到元朗果啲俾人打?

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見